The Division 2出未呀

Dz殺人好撚正

Call 直升機 就好緊張

PS4 玩1算

好想玩呀

冇外掛真係 super good game

十幾廿個人team玩果時真係好好玩
一班人吹住水咁仲過癮過響dz玩

我都等緊
隻game其實好正

偷偷地推下先

有冇巴打會玩 試玩版

PS4版已訂, 等7/2 beta test~

巴打用手制玩 家keyboard

定

用joypad玩得好屎。

全境中伏，你地仲買？

全境1成隻game係多bug, 怪難打，暗區唔平衡
其他都好正

頭三樣缺點仲唔夠啊？

夠了夠了

又有仙界大戰
上次係暗區安全屋都比仙人用仙術射穿牆打撚死
支那仔收錢玩原力車5秒一場公寓
好期待下隻有咩神奇仙術,真係大開眼界

諗緊買pc版定ps4。之前玩開ps4.
有冇玩開pc既巴打想知pc點搵人組隊

Division 玩左半年鐘無玩
係咁刷野既game有乜好玩

半個鐘

享受爆肝樂趣
早一年前刷一套機密裝備
隨時要刷足半年